中國人為左喺抖音拍片呃Like 掟死自己個仔落山都仲得

不正常人類正常發揮

唔講以為真係跌左落去
雖然都係仆街

cls

大佬post埋gif點樣唔好睇呀

wtf...

好想睇佢鬆手

屌你老母痴孖根
你叫人唔好睇就加密啦好嗎

DLLM... 隻狗
無一個係無辜的

請鬆手令孩子得到解脫

唔特別鍾意狗
但都覺得好嬲

哇 屌佢老母

屌

CCTVB戰線手足未竟之志 抵制東日日本物業顧問同大阪老千Andy

請注意 #2 回覆 有支那人殘忍虐狗gif
承受唔住 唔好睇

死咗又可以中出

對唔住各位唔記得加密

屌你+佢老母

狗o個張 痴撚線???

屌
#3....
痴撚線

大家又要驚又要 quote

記得開 手動撈圖

隨街屌死自己老母

屌 加密啦
好撚痴線

唉 大陸人係咁架喇
睇左 但冇感覺 都估到大約係點

打國際戰線

可以不斷向外國宣揚中國殘殺動物文化

下面好多twitter片 各位做好心理準備先睇

麻煩retweet 一定要比外國人知道中國人劣根性

屌你逼人睇姐

推 抗爭Mind Map #香港自治法 BNO「5+1」 #馬格尼茨基人權問責法案 #光復香港時代革命 #國際戰線 #移民走資

都冇掟到 拉

成班民智未開

剩係用拳頭打到咁

#1嗰段冇感覺
但係狗嗰段

屌佢老味根本就係蓄意謀殺

捉咁實做咩

阿屎

支那人真係唔死都冇用

點解冇跌落去

唔知講咩好...畜牲用黎形容佢都侮辱左呢個字

唉 屌你老母啦

狗？

冇左#3?

搞大佢, 最好搞到世界各國ban晒 Tiktok

哇屌你老母

唔敢睇狗
有冇文字？

無跌就唔好尻嗡啦⋯⋯入嚟睇片幾期待
其實做埋咁嘅嘢死左都唔抵可憐

膽小勿看 內有殘忍虐狗片
係中國人眼中所有生命都係冇價值
請twitter推比外國人睇 比佢哋知道中國人嘅邪惡

嘩屌你老母!!!!!

比連仔del左

屌你老母支那狗

Post虐待動物圖本身條友都有呢舖癮先會keep呢啲圖
正常人點會keep

依個真嬲...為殺而殺
期望個男人都係咁死

我想時睇一拖一多啲

支那不意外

Push

好撚恐怖

好似出咗片認錯

巨可憐

唔覺得好可怕，只係覺得好可憐，巨可憐

無人阻止

#9 quote嗰段

中国人根本世界公敵

我平時有喺外國討論區share開d中國人虐狗既片
要比佢哋知道中國係幾恐怖
都係打國際線戰線嘅其中一種

我係正常人ok?

我第一次都睇到喊

wa diu....

知唔知乜野叫做掟

Dklm 中国人畜快啲死

周圍D人笑得出...

嘩, 隻狗果段痴鳩線

天滅中國人

好似李局長咁致歉咯 錢已袋 等水魚上當 又有佣分

咁你想點

真係好撚慘 明明隻狗係可以咬佢 但到最後佢都選擇乖乖聽話唔反抗支那人真係無一個係無辜 快啲死撚曬佢

屌佢老母唔敢睇 支那人無一個係無辜

當瑞典生劏龍蝦都犯法嗰陣
強国連(非野生)動物保護/反虐待法都仲未有
生剁狗手生滾狗隻拳打狗頭
之前仲見過幾枝長針貫穿貓隻
虐待動物嘅方法就點多點嚟

計埋影相嗰個
後面一撞就三個落曬去

我屌啊

呢條垃圾mk紅得起已經係錯啦本身

希望有howtindog

唔敢睇虐狗

屌佢老母，支那人真係全部真係死十世都還唔清

樓主呢啲標題同content farm無異

Cls

無事啦
死一隻蝗喳

推

有乜問題 michael jackson都係咁啦

唔好單單打打反美 美國人觀感會唔好

唔死就唔好講啦

Reddit 已有
r/publicfreakout 上咗rising

難度系數5
E組動作，有0.2加分

以為死咗 屌

我睇完第一拳之後我個心大力跳左一下已經唔敢睇落去
dklm落地獄啦

合符國情

一齊刷首抽

狗嗰個真係癡撚線
隻支那仔就話唔係無辜姐，隻狗係無辜架

做佢個仔 死咗佢仲好

沒事兒

刷多次首抽好過

標題又9up..

咁支那呢d賤種係咁架喎
跌撚死左咪再交配再生

屌佢老母支那畜！依啲真係要死全家！

蛶蛤蟈蜻

呢段仲痴線
細路已經咁惡毒
想推朋友落街，俾人拆穿即刻變芝麻人樣

強國人民拍打休息中的海獅，海獅慌忙逃跑

#114 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

極撚痴鳩線點做得出
下面條片個女人監生斬咗隻狗仔前足出嚟 痴撚線 點落到手啊究竟

推
retweet

Retweet

你post漏咗最緊要個段wor清，掟落去果段呢？

睇咗1秒冇睇
詳情就係支那人不停用拳頭打隻狗嗰頭
打到嘔血
唔建議你哋睇

請鬆手，讓世界少一隻魔鬼

生左個藍絲仔我諗會

跌死咗咪再生過

中國人 唔意外

仲諗住入黎睇佢跌
都無嘅

痴撚線支那人

冇痾屎

算唔話得啦

好嘔心

好撚想打7嗰條撚樣 佢個仔都叫唔好

雖然唔認同呢種行為，但平心而言一個成年男人點撚樣可以唔夠力然後鬆手掟自己個仔落山＝＝除非佢故意，係就告佢謀死。

推 願榮光歸香港

唔好做標題撚得唔得
又唔係真係跌左落去

.
人渣

.

正常發揮,no surprise

最鍾意見到佢地做呢d

請繼續，唔好停，反正冇人阻止到

由得佢地繼續霸住最低等民族既美喻

達爾文獎

上帝叫亞伯拉罕殺自己個仔
之後最尾果下叫佢唔好殺仔
之後佢就會起方丹
最後用水毁滅中國！

咁都唔死

睇唔落去呀屌佢老母

佢地仲係到笑仲係到睇支蝗狗無一個係無辜架 無個有人性無個有正義感
比著香港既後生仔見撚到成班沖去打佢老母

天擇

有冇人形容下..

地獄鬼國

有乜出奇！

平時我都唔怕啲咩恐怖嘢
但見到隻狗活生生俾人打成咁真係好心噏

無事。個細路便秘，幾日屙唔出屎先幫幫佢啫

支那狗冇個正常 死咗鳩就

抖嬰